{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_007483",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42040&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "여수 남도민박펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。 予約された人数が追加される場合、ペンションに予めご連絡ください。 基準人数を超える場合、追加人数に対する費用が発生する場合があり、最大人数を超えると入室が不可能になり、払い戻しもできません。 ペットと一緒にいらっしゃる場合、入室をお断りする場合もありますし、払い戻しもできません。 未成年者の予約と利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しもできません。 次のご利用のお客様のために入室および退室時間をお守りください。 客室や周辺の施設をご利用の際は、毀損や紛失に注意が必要であり、宿泊客は損害賠償の責任がある場合があります。 客室内で直火方式で魚や肉を焼くことは禁止されており、炊事道具は持ってきてはいけません。 客室での喫煙は禁止されており、指定された場所をご利用ください。 他の利用客に被害を与えかねない無分別な娯楽、飲酒、高声放歌はご遠慮ください。 リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。 また、ペンション期間が未確定によって料金及び料金表が誤って反映された場合には、自動予約がキャンセルされ、正常金額で再予約されることがあります。 ペンション内に駐車可能スペースがあり、海水浴場まで徒歩20分の距離です。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。"
        },
        {
            "question": "予約人数を増やす場合には、どのように連絡すれば良いですか？",
            "answer": "予約された人数が追加される場合、ペンションに予めご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超える場合には、追加費用が発生しますか？",
            "answer": "基準人数を超える場合、追加人数に対する費用が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れていくことは可能ですか？",
            "answer": "ペットと一緒にいらっしゃる場合、入室をお断りする場合もありますし、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "未成年者の予約や利用は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の予約と利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺の施設の利用時間はありますか？",
            "answer": "次のご利用のお客様のために入室および退室時間をお守りください。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺の施設の損害責任はありますか？",
            "answer": "客室や周辺の施設をご利用の際は、毀損や紛失に注意が必要であり、宿泊客は損害賠償の責任がある場合があります。"
        },
        {
            "question": "客室内での料理や炊事は可能ですか？",
            "answer": "客室内で直火方式で魚や肉を焼くことは禁止されており、炊事道具は持ってきてはいけません。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙は可能ですか？",
            "answer": "客室での喫煙は禁止されており、指定された場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "他の利用客に迷惑をかける行為は禁止されていますか？",
            "answer": "他の利用客に被害を与えかねない無分別な娯楽、飲酒、高声放歌はご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "重複予約が発生した場合、払い戻しは可能ですか？",
            "answer": "リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。"
        },
        {
            "question": "予約料金が誤って表示されることがありますか？",
            "answer": "また、ペンション期間が未確定によって料金及び料金表が誤って反映された場合には、自動予約がキャンセルされ、正常金額で再予約されることがあります。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "ペンション内に駐車可能スペースがあります。"
        },
        {
            "question": "海水浴場までの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "海水浴場まで徒歩20分の距離です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 427,
        "QA": 610
    }
}